我有一啲接近美國權力核心嘅朋友同我講咗一個難以置信嘅消息

就係

聽日係星期日

核彈，推

今日暖返好多

係

個核心榴槤核咁大